6sixty8eighty你肯收皮未呀？

我人就住樂富既，本身地下冇左間24小時M記已經好唔開心，冇撚哂童年回憶。屌你老母今日我翻工經過，發現竟然接手既係6sixty 8eighty 。你話是撚但黎間BSX, Baleno 依d有浸柒味既牌子都算啦，最少我有得去行你個圈。但我男人老狗68我行條撚咩屌你老母

雖然依家未開仲裝修緊，但我都估撚到個主題肯定又係粉紅色，粉紅色係幾好睇，但放落樂富條街就好撚樣衰囉屌，搞到條街不倫不類咁，唔止個主題色，諗真D根本係個地鋪位放間內衣店就係好撚樣衰，我完全想象唔到咁既舊區周圍公屋又有間外國女性內衣店放埋一齊係會點

好啦仲要入面d bra個墊厚到咩咁，搞到d 平胸港女得A又扮C。 依家仲好似個個商場都有一間咁，開得愈來愈多，搞到全部港女都可以無料扮有料，呃哂香港男人

總之我就屌你老母啦6sixty 8eighty!

外國
其實依間係廣州野扮外國鋪咋

入去行下囉

老麥呢d垃圾都好懷念

樂富撚揮手
但佢咁大間要曬？
定會劏開做其他細鋪？

1個鐘5reply熱門........